Q: What food is this?
I: hotdog.jpg
A: hotdog

Q: What sport is this?
I: tennis.jpg
A: tennis

Q: Are they happy?
I: hairdresser.jpg
A: yes

Q: Where is he going?
I: oldman.jpg
A: upstairs

Q: What can you do with this vehicle?
I: airplane.jpeg
A: fly

Q: How many forks are on this table?
I: table.jpeg
A: 2

Q: did this guy just hear good news?
I: phone.jpg
A: no

Q: what kind of food does this swimming ring resemble?
I: pool.jpg
A: watermelon

Q: which animal do these resemble?
I: teddy.jpg
A: bear

Q: What are you buying at this location?
I: mcdonalds.jpg
A: burger

Q: What is she doing?
I: wholefoods.jpg
A: shopping

Q: what color is he painting the wall?
I: paint.jpg
A: white

Q: What is the man wearing?
I: shirtguy.jpg
A: shirt
R: man

Q: What room is this?
I: image430.png
A: Living room
R: sofa

Q: What is usually done in this room?
I: image956.png
A: sleep
R: bed

Q: How many people in this photo?
I: coffee.jpg
A: 2

Q: What is he looking at?
I: tv.jpg
A: watching tv
R: TV

Q: What are they doing?
I: thanksgiving3.jpg
A: eating
R: dining table

Q: What object is this?
I: bus.jpg
A: bus
R: bus

Q: Which animal is to the left?
I: dog-facts-cat-facts.jpg
A: cat

Q: How fast is he going?
I: fast.jpg
A: fast
R: motorcycle

Q: What is this?
I: soccer.jpg
A: Goalee
R: person

Q: Who would use this house?
I: doghouse.jpg
A: dog
R: dog

Q: Is she wearing shoes?
I: running.jpg
A: No

Q: Is she not wearing shoes?
I: running.jpg
A: yes

Q: Which animal is to the left?
I: dog-facts-cat-facts.jpg
A: cat

Q: Which animal is not to the left?
I: dog-facts-cat-facts.jpg
A: dog

Q: Is the woman holding the baby?
I: baby.jpg
A: yes

Q: Is the baby holding the woman?
I: baby.jpg
A: no

Q: What is the gender of this creature?
I: running.jpg
A: female / woman

Q: What is a different gender than this creature?
I: running.jpg
A: male

Q: What is the name of the red fruit?
I: Apple_and_pear.jpg
A: apple

Q: What is the name of the fruit that is not red?
I: Apple_and_pear.jpg
A: pear

Q: Is the swimmer under water?
I: swimmer.jpg
A: yes

Q: Is the swimmer above water?
I: swimmer.jpg
A: no

Q: What is the device used for typing in this image?
I: keyboard.jpg
A: keyboard

Q: What is the device not used for typing in this image?
I: keyboard.jpg
A: mouse

Q: Which animal is smallest?
I: feline_brothers.jpg
A: cat

Q: Which animal is largest?
I: feline_brothers.jpg
A: tiger

Q: Do you sit on this?
I: sit_down.jpg
A: yes

Q: Do you lie down on this?
I: sit_down.jpg
A: no

Q: Is the pot empty?
I: food.jpeg
A: no

Q: is the pot full?
I: food.jpeg
A: yes

Q: Which movie franchise is this character from?
I: father.jpg
A: star wars

Q: Which movie franchise is this character from?
I: Gandalf.jpeg
A: lord of the rings

Q: What kind of animal is this?
I: tiger.png
A: tiger

Q: What kind of animal is this?
I: Calico_cat_phoebe.jpg
A: cat

Q: What is the gender of this creature?
I: man.jpg
A: male

Q: What is the gender of this creature?
I: running.jpg
A: female

Q: Is she wearing shoes?
I: running.jpg
A: no

Q: Is she wearing shoes?
I: woman.jpeg
A: yes

Q: Is he under water?
I: swimmer.jpg
A: yes

Q: Is he under water?
I: man.jpg
A: no

Q: Do you sleep in this?
I: sit_down.jpg
A: no

Q: Do you sleep in this?
I: bedroom.png
A: yes

Q: What is this device used for?
I: keyboard1.jpg
A: typing

Q: What is this device used for?
I: mouse.jpg
A: clicking

Q: Can you eat this?
I: Apple_and_pear.jpg
A: yes

Q: Can you eat this?
I: sit_down.jpg
A: no

Q: Is this an adult or a child?
I: man.jpg
A: adult

Q: Is this an adult or a child?
I: like-a-child.jpg
A: child

Q: is the pot empty?
I: food.jpeg
A: no

Q: is the pot empty?
I: empty-pot-wooden-spoon.jpg
A: yes

Q: what animal would you find in this house?
I: bird.jpeg
A: bird

Q: what animal would you find in this house?
I: doghouse.jpg
A: dog

Q: What can you do with this vehicle?
I: airplane.jpeg
A: fly

Q: Which holiday is usually associated with the object on top of the cars?
I: cars.jpeg
A: Christmas

Q: Does this fruit grow on trees or plants?
I: pineapple.jpg
A: plants

Q: In which city is this statue located?
I: statue.jpg
A: New York City

Q: Is the food on this plate vegetarian or not?
I: steak-med-pommes-frittes.jpeg
A: not

Q: Is this activity good for you?
I: lynch.png
A: no

Q: What continent are these animals native to?
I: pandas.jpg
A: asia

Q: What kind of animal do these scooters resemble?
I: scooter.jpg
A: cheetah

Q: At what time of day do you usually go here?
I: school.jpg
A: daytime

Q: Who would typically sit in one of these?
I: airplane.jpeg
A: pilot

Q: Which sport is associated with this object?
I: racquet.jpg
A: tennis

Q: what color is the shirt of the woman on the bike?
I: trainstation.jpg
A: red

Q: is the lowest monkey a parent?
I: monkeys.jpg
A: yes

Q: what is he pointing at?
I: surfers.jpg
A: woman

Q: what is the object used to talk to people called?
I: hardhats.jpg
A: walkie-talkie

Q: Which object is he standing on?
I: football.jpg
A: football

Q: which object is in his hand?
I: phone.jpg
A: phone

Q: what is the object to the left?
I: mcdonalds.jpg
A: car

Q: what kind of object are they looking at?
I: bigFatPumpkin.jpg
A: pumpkin

Q: what are they running on?
I: treadmill.jpg
A: treadmill

Q: what object is the woman in red on?
I: trainstation.jpg
A: bike

Q: what color is the sky?
I: sky.jpg
A: red

Q: what is the object he is holding in his hand?
I: Bedtime_reading.jpg
A: book

Q: what is the object she is standing on?
I: surfers.jpg
A: surfboard

Q: How many children are in this picture?
I: trampoline.jpg
A: 3

Q: How many forks are on this table?
I: table.jpg
A: 2

Q: How many phone like objects is in this image?
I: hardhats.jpg
A: 2

Q: how many sharks are in this picture
I: underwater.jpg
A: 4

Q: how many of these girls have black hair?
I: cheerleaders.jpg
A: 2

Q: how many people are using the swings?
I: swingset.jpg
A: 2

Q: How many primary colors are on these costumes?
I: costumes.jpg
A: 3

Q: How many of these people are patients?
I: godtsmil-tandlaegerne.jpg
A: 1

Q: How many phones are on this table?
I: techTable.jpg
A: 5

Q: how many ties are in this image?
I: suits.jpg
A: 2

Q: What is the color of the teddy bear in the middle?
I: teddy.jpg
A: yellow

Q: what is the object to the left?
I: mcdonalds.jpg
A: car

Q: how do you consume the objects on the top shelf?
I: fridge.jpeg
A: drinking

Q: is the person in the middle wearing glasses?
I: PiaK.jpg
A: yes

Q: is the animal in front the largest in the image?
I: feline_brothers.jpg
A: no

Q: what is the gender of the creature to the right?
I: treadmill.jpg
A: woman

Q: is the person to the right a hairdresser?
I: hairdresser.jpg
A: no

Q: what is the color of the shirt on the woman to the left?
I: trainstation.jpg
A:  red

Q: is the lowest monkey a bigger?
I: monkeys.jpg
A: yes

Q: does the person to the left or right carry the most watermelons?
I: bigWatermelons.jpg
A: left

Q: what is the haircolor of the girl on top?
I: hairdresser.jpg
A: brown
